仲係金鐘嘅前線，到底係咪控制能力有問題？

而家場波補時領先一球，全隊包括前鋒都要回防，但個前鋒偏偏企返最前，唔該用下理智去諗下啦，唔係咁冇彈性，前鋒有時都要打後
我絕對唔係割，當係內部俾意見

記者指曾訪問現場人士，大多表示未有計劃去留。當中有後排人士表示會等待前排人士離去，問到前排人士又表示要想等待後面人士離開，有巿民表示希望一起走，也有人表示想留守。

等睇成班友又累死人

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

自制能力不高
鐘意係前場死扭爛扭

自己獨立思考要走就走la

明玩嘢

咪撚理人
自己走啦，玩左兩個月都唔識走應該係智力有問題

在場有幾多人，有幾多鬼
其實現階段好難判斷。
真勇武未必會咁有勇無謀，
相信佢地知今日有咩目標。
請各位唔好再煽風點火。